屌那星 何wayne聽日生日都無人講

PAYPAL課金

睇廣告

咁你過去幫佢含撚啦

做咩cap我上嚟

鬆懈左

同我同一日

星期二生日

無尊嚴了

仆街 岩岩聽完都想開呢個post

入左JUSTIN小學生個channel
佢真係學何sir 講波
連語氣都一樣

Click下廣告㩒下廣告 唔好鬆懈

屌奶星，照讀now個標題同比篇文人睇就一條片

何蛇

Ho sir高足黎

用QQ

叫雞用

好想佢可尊嚴咁生活